惠康嚟？

前幾日經過上水屠房，見到好多可樂一車車咁送入去，有好多罐流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

可樂係有靈性，幫人耕田....請大家唔好飲可樂! 我都已經開始戒...